我係咪有心理問題

最近人獸交同mtr放火既新聞
同朋友討論起，講左句：好慘啊
朋友就會問：你講隻狗/受傷既人？
但我先呆一呆，發現自己既自然反應係同情個加害者
一定有特定原因先搞到咁
反而對受害者冇乜特別感覺。
之前對唔少事都係咁，只係冇特別為意
開始諗自己係咪痴線，定係我諗多左。

定係有人同我一樣？定係其實大家覺得冇乜問題？

係

點都唔會覺得個受害者係無咩嘢啦係咪呀

係 你係變態

唔正常
但唔知有冇問題
但我直覺認為
樓主應該幾有同理心

我會 係幾慘既 咁樣
係咪唔夠

利申 對社會無害 唔洗驚
如果真係有日癲左會點
可以點自救 定係我呃緊自己 純粹中二病？

對唔住

我都差唔多
點算

加害者如果係快樂，佢會痴線會做咁既野？

人去到咩心境咩生活先會去屌狗？

如果佢人生經驗係正常，佢會去屌狗？

精神病放火果個，咩事令到佢痴線？

係社會既錯

證明我係正常既
好似係

係 屌狗個單
一個男人 去到咩地步先會屌狗
冇女 冇老婆 冇錢叫雞
呢種define as嚴重罪行 保釋金只係2500
證明財政狀況真係好差
人又老 做份牛工 臨老年先俾人拉 真係好慘

放火個單
精神病唔係隨便話有就有
一定係有計劃有預謀
放工時段 有哂架生準備
大家一齊困係mtr入面
發生咩事先行到呢個地步 又係慘

關社會乜事 唔好懶哂係社會
點解咁多人可以正常咁生活係一個病態既社會

兩邊都慘

你覺得訓街d人都係抵撚死？掃街個阿伯都係抵撚死？

好多命運、際遇既野係一個人控制唔倒，但會改變果個人一生，

唔係咒你，不過我打個比如，如果你有一日老婆仔女全家俾車車死，你受唔住打擊痴左線訓係街邊，人地問你一句：全世界得你一個死全家咩，點解你唔可以好似其他人咁正常生活啊？

咁你會點？

好多痴線或者生活環境既人其實背後都有個故事，未必係佢可以控制。

好似燒傷個女學生咁，佢以後人生一定好大改變，咁係咪又唔係社會既錯？

好多問題同悲劇根本係社會造成，唔能夠因爲社會仍然存在大部份「正常」既人就去話個社會無事。

屌狗個男人有老婆

都on99，
做地盆冇錢叫雞？
冇錢叫雞唔識打飛機？
咁都有得合理化？
冇女扑都講到咁慘，
根本唔關窮事？
正常人窮會唔會屌狗？
你比錢我，我都唔撚屌la，
條友根本就變態

我好似冇講過佢地抵撚死
冇咁既意思 我同情佢地，但覺得個社會冇問題，個環境係咁就係咁
只係佢地不幸運
物競天擇，呢個係亙古不變既事實

我長期咁諗

哦 原來
ty for ur info

係 正常人都唔會屌狗
我冇心合理化件事，亦唔係幫佢搵借口
你都識講俾錢你都唔屌 冇女扑唔慘
可悲到要屌狗先慘

做地盤可以好窮 屋企人曾經俾人拖糧拖到2046 生活拮据

我唔係想爭拗
但真係俾唔到咩憎恨或同情
可以點做

屌狗唔係佢慘，係佢變態，
隻狗慘都未到佢慘，
被人逼屌狗就慘姐，
佢係加害者，
佢自己有選擇架，
何況佢有老婆

心理有無問題 在於有幾多人想法一致
唔洗擔心 相信唔少人同你一樣諗法
只係唔能夠公開撐你 你並不獨單

有人睇到新聞 第一反應係笑左笑
係睇多陣 先開始同情受害者

明白 一個變態
但點解人會憎佢 或者會同情狗狗
佢係變態
狗狗俾人姦左
係幾匪夷所思
但啲人屌哂老母咁係真係嬲豬定扮下？